今日係和理非主場，母需動氣

留守既留守

今天我既今天我

各有各做

咁早行動我怕會失焦點